[理性討論]香港既核心價值

細佬第一次出POST，有講錯請見諒呢個月發左好多個夢，令小弟對香港呢個地方既身份認同歸屬感加深左好多，眼見而家香港人既團結、互相幫助令我十分感動同時間我不斷諗香港既核心價值應該係咩？我認為係自由、民主、人權、包容。而我認為呢樣野係可以大家一齊去諗同討論，接受唔同既意見，因為大家都係同一目標就係想香港變得更好所以希望大家可以討論同交流一下開呢個POST最主要目的係希望大家可以討論下呢樣野，同享受我地應有既言論自由因為我認為有改變先會進步。當然今時今日講呢D好似有小小言之過早，因為大家都打緊一場仗，我相信係一場持久戰，同時我亦相信我地會勝利。最後想講既係，兄弟爬山，各自努力。

點解要用紫色字

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

第一次出POST想搞D屎忽鬼野，SORRY